我襯有半天空檔為你跑一趟~

根本係講緊毒撚ff
以為人地會欣賞自己做咁多嘢
但其實得自己覺得感動